千人集體翻牆進校園性侵女大生 警察被控冷眼旁觀

印度新德里南部的加爾基女子大學（ Gargi College），在本月6日舉行一場結業式，就在典禮舉行當時，估計高達千名的男子集體翻牆進入校園，對在場女學生們進行大規模的性侵和毆打、破壞校園設施，當時整個校園混亂、充滿驚悚，有
女學生控訴，當時警察及校外人士竟冷眼旁觀，什麼也沒做。

綜合媒體報導，這件事引發該校生及社會人士的憤怒，該校學生會發布聯合聲明，指控校方及警方，本月10日學生在校園聚會，抗議校方沒有保護學校，要求校長下台，也控訴政府不做為；警方在聲聲慢之後，一直到昨天（2月12日）才說已逮捕10人。

據報導，這項大規模侵入校園性侵案，當時校方是大門關閉的狀態，這千名男子翻牆進入校園，把操場中的女學生們團團圍住，對驚恐中的女學生毆打、騷擾及性侵，校園如同煉獄。

事後，校方及女學生們都報警要求撤查及還公道，警方表示，已正式立案調查，但由於施暴者太多，正在透過監視系統試圖找出他們的身份，不過過了一週時間，才宣稱逮到10個施暴者，進行進一步的追查。

由於此事已引起當地社會的憤怒，新德里市警長阿圖爾.庫馬爾透露，警政署已經對可能瀆職的警察進行內部調查，不過，還沒有結果。全案也在當地引發政治效應，認為是對印度受高教女性的打擊，但這項論點被認為是另項陰謀論。

Av 劇情原來係真

有冇瘋狂到咁呀...

CLS 印度真係好撚恐怖,另一個地獄鬼國

同721一樣

千幾人

印度你估講笑嫁

個個開掛

普通0課金比人秒左

痴鳩線

師兄睇咩av
千人進攻大學 我第一次聽

支那肺炎都頂唔順咖哩強姦基因

印度對女人來講真係地獄

無圖
好難想像個情形係點

估中野家揮手區

cls

黑警無處不在

國

印度721

日本AV都拍唔出

種性制同共產都係人類毒瘤

俾連登仔身處其中，一定會

以為亞洲某曱甴隊攻入大學

林鄭都得百萬人斬姐

Source:

有片

感謝祭

SOD?

日本AV都拍唔到既情節

女權撚呢

真係地獄鬼國
好恐怖

成個國家都係垃圾

千幾人入面一定好多都係黑警

新德里首都黎嫁喎

果然係結業禮
幫你熟習下進入性侵大國社會既必經階段

2個人口最多既國家都係毒瘤黎

翻牆仲以為係大陸先有 咖喱佬有料到

漫畫都畫唔出既故仔
痴撚線

估錯国家

完美演繹 : 夠膽係連登出甜POST冇圖, 屋企人會有咩下場....

垃圾國家

痴撚線

Cls

一個翻牆上咸網
一個翻牆性侵

明明之前連登多數係唔讚成性侵呢個字

euphoria？

如果係香港就會變：數千黑警翻牆進入校園性侵女學生

原來香港已經同印度同級

用黎拍AV 都覺得太痴線既劇情

佢地興捉返去輪
唔洗如果

支那 印度 依兩個地獄鬼國滅十次國都唔夠

721

香港直頭係警察做添

CLS 好恐怖

睇到個標題扯到直一直

男 狗都岩嫁
唔好以為走得甩

嘩屌 CLS.
仲要係大學, 想毀左自己國家高等文明?!

千人應該係台灣MEDIA 誇張左
目前拉左10人, 學生話超過30人
估計一百人以內

邪惡s1都拍唔出嘅畫面

直頭癡左線，去印度旅遊既女人唔該你地諗諗

以後女子大學開live搞畢業禮同開學禮啦，咁撚危險

間唔中都見
放相加啲Caption話我地有偏見之類
我心諗係你去得嗰幾日再加好彩冇出事啫

建議印度男性12歲後強制留種 然後切除賓周 當娶老婆個陣就人工受孕
班撚樣真係當女人 係流動廁所 幾時都可以上

開LIVE都冇用

大陸人話入面其實有差佬, 但差佬唔做野

印度真係痴撚線

到底點召集咁多人一齊攻入去

721 香港 1:0 印度
206 香港 1:1 印度

香港咪有過千隻狗進攻大學

千人感謝祭

好恐怖